Réaliser le site d'un artisan.

Vous devez intégrer en HTML / CSS le site fournit. 

Il est à l'état de wireframe et vous pouvez donc le styliser à votre convenance en utilisant toutefois les sources fournies.

Voici quelques contraintes :

. le CSS doit être dans une feuille séparée qui est rangée dans un dossier assets/css
. Vous devez utiliser en priorité des classes mais le bandeau haut devra être stylisé via un ID
. Pour les contenus textuels vous devez utiliser https://loripsum.net/ : 
il faut qu'il contienne à minima un titre et un sous titre et des listes

Le TP est à rendre sur GIT le jeudi 18 Juin 2020 en fin de journée.
